同男仔傾計就係出軌？

真心想知巴打點睇出軌？

死臭雞

係

但係呢個世界唔係男就係女㗎啦
咁拍咗拖就唔可以有男仔朋友？

睇下你有無保持距離姐

咁做咗警察可唔可以有黑社會朋友？

個人覺得冇問題
做朋友唔關身份事嘅
同埋我諗呢個世界唔係淨係得警察同黑社會

如果冇身體接觸 純粹食飯又算唔算

你男朋友覺得咪尊重下佢囉 你個男仔fd係咪咁重要

其實無問題嘅
最緊要關係清清楚楚，明明白白，簡簡單單

Agree
你個男性朋友比到啲咩你而係男朋友比唔到先
到明知對方唔鍾意就睇下你會唔會理對方感受囉
呢啲野冇對錯 你兩個咪慢慢夾
傾掂數你去玩3p都冇問題

有咩好傾？

真 啲男仔就傾得
女仔傾就變臭雞

普通平時朋友傾計

但平心而論，你俾唔俾佢同女傾計先

我俾呀 我信得過佢

唔算

係。
臭雞

你又唔比人傾 自己又可以同男仔傾？ 相處源自公平。

你標題話傾計
回覆就話行街食飯
幾誤導wor
你都係想人合理化你啫